你比一張相我 我寫一個短篇故事

如題 咩相都得 最好唔太難 希望你會鍾意個故仔

6歲的賈斯汀是個很乖的孩子，從小到大都很聽爸媽的話。因為是獨子的關係，他總愛與一隻灰熊毛公仔呆在一起，那毛公仔是他唯一的玩伴，他們一起玩耍可以耗個半天。

一晚，賈斯汀的媽媽在學煮日本菜，她選了應該是最易煮的蛋包飯。她知道賈斯汀最愛的就是灰熊公仔，於是用茄汁在蛋包飯上劃了一個灰熊公仔，好讓給他一個驚喜。

可是賈斯汀的反應就令媽媽有點始料不及。

「哇！係灰熊公仔呀！」賈斯汀高聲嚷著。

「係呀，媽媽特登煮比你食㗎，快啲試下。」

「食？點解要食呀，灰熊公仔係我朋友喎？」賈斯汀疑惑著。

「你唔覺得好可愛，好想食咩？」媽媽回應。

「食？......真係食得？」

「傻仔，食物梗係食得啦。」媽媽催促著「好味嗎？」

「好味。」賈斯汀嘴角沾上鮮紅色的茄汁。

時日漸過，賈斯汀再沒有與灰熊公仔玩。反倒爸媽怕他納悶，生了一個妹妹陪他，好讓湊好一個「好」字。小賈斯汀亦如預計般，很喜愛小妹妹。

這晚，媽媽又在煮蛋包飯，賈斯汀嚷著要作最後的修飾。媽媽點頭示好，走到房間打算抱妹妹出來吃奶，但卻遍尋不獲。

回頭走到客廳，看見那「蛋包飯」，頓時驚惶失色。

阿妹bb 就咁大波

飲奶大
唔會跟晒張相，係我自己聯想鳩up

已經懶

黑人問
問號 黑人
黑人 問號
黑人
問題
黑人
問號
黑
人

問

這夜，他獨自一人撐起傘，在一橦橦冰冷的工廠大廈間遊走。他分不清臉上的水的滴是來自那沒有感情的建築物，還是自己淚水。

立秋與寧兒在同一橦大廈工作，每日一同加班，他對她，早已萌生愛意，就只差個機會。

又一個加班深夜，那天立秋靈機一動問寧兒：「今日放工，有冇帶遮？落雨喎。」

「落雨？冇理由架喎，窗外面都....」立秋打斷寧兒：「係落雨呀，今晚一齊走。我有帶遮。」

「哦，好呀。」雖心中有疑惑，但寧兒沒再多想，專心再埋首工作。

他帶她走進大廈的橫街窄巷，徐徐打開雨傘。望著高處一滴滴掉下來的冷氣機水滴，寧兒好似明白了什麼。兩人撐著傘，愈走愈近。

這是觀塘獨有的境像，或是工廠區獨有的境像，更是兩人獨有的天地。

「而家咁興去海山樓影相，但都唔及呢條淨係屬於我地兩個人既祕道咁靚。」立秋露出勝利的笑容。

「夜晚喺兩橦咁高既大廈之間行，覺得自己好渺小。」立秋又說。

「係，人真係好渺少。」寧兒回話。

差住先 仲有冇人睇

有

「係，人真係好渺少。」寧兒回話。

睇完呢句 嘆氣了

笑左

呀詩一直是個堅定的女權分子，深信男人可做的，女人也有權利去做。於是她決定身體力行，以百人斬男人作為目標，積極享受性愛，誓要食盡天下男人。

每次跟男人上床後，都會拍照留念，甚至跟朋友分享戰績，與哪個男神有一腿，跟哪個女人的丈夫有一夜情。朋友除了配服她之外，心底裡對她的行為仍有點保留。不過她一於少理，男人以此為樂，以此逞威風，她為何不可？

別家大學一個男生風頭躉流出床照，一個又一個床上對手女生在網上及大學間瘋傳，呀詩是其中一個女生。

她原先不以為然，誰知道回到學校，同學都在暗地裡討論她或笑她。呀詩完全不明白，好像她過去的戰績不復存在，就連朋友也認為她有點可憐。明明是「老煉的牛肺」，卻慘被人話「天真」，才是最大的侮辱。

她討厭本是你情我願的事，甚至是她作主動，但現在卻慘被套上「受害者」的角色。事與願違，原來人們都是比較愛看男人風流。

巴打比張開心相嘛